\begin{myenumerate}
  \item Résous l'équation
\[2x+7=4x-16\]
\item Pierre est un collectionneur de bandes dessinées. Le libraire propose toutes les bandes dessinées au même prix.\par Si Pierre en achète 2, il lui reste 7~\si{\EuRo} mais il lui manque 16~\si{\EuRo} pour en acheter 4.
\par Quel est le prix d'une bande dessinée ?
\end{myenumerate}